健康碼下一個戰線，大6疫苗

睇死林奠唔會用外國貨，一定會買大6貨，手足要準備好